第一次去日本，應該去邊先好？

如題
講埋點解

東京 乜都唔駛諗 方便

大阪京都
有得買有得睇
東京真係買買買同買!

可唔可以share埋經驗
大阪東京都有諗過 但唔想去啲遊客集中區
有冇人可以share下福岡果頭有咩玩

大阪啦 又近京都

其實你有啲矛盾
因為大城市交通方便，適合新手
不過同時有好多遊客
郊區就正正相反
咁你想揀邊樣？

沖繩 去到機場join local tour就得

第一次去左東京+大阪10日
冇planning,就咁買左張7日pass同關西3日pass,每朝早先再諗去邊度玩。
還掂都未去過，就鳩遊下

樓主可以試下買pass由東京搭新幹線去金澤，再轉jr落大阪，6個半鍾度，幾好既體驗

淨係睇女都值回票價

就算係東京大阪都有大把多當地人 遊客唔多嘅地方
福岡都有多遊客嘅地方

我自己都係去咗幾次自由行先開始識得搵唔多遊客又值得去嘅地方

福島

又少人交通又方便

會津嗰邊其實OK

只見線